\documentclass{beamer}
\usepackage{subcaption}
\usepackage{cmap} % поиск и копирование в PDF документах
\usepackage[T2A]{fontenc}
\usepackage[english,russian]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
% Стиль презентации
\usetheme{Warsaw}
\usecolortheme{beaver}
\graphicspath{{figures/}}

\hypersetup{
  colorlinks=true,
  linkcolor=white,    
  urlcolor=cyan,
}

\begin{document}
  % Слайд: название статьи
  \title{Применение принципа нейронных сетей для определения
    наличия средств индивидуальной защиты на голове работника}  
  \author{Деин Евгений}
  \institute{Управление Автоматизации}
  \date{Верхняя Пышма, 2018} 
  
  % Создание заглавной страницы
  \frame{\titlepage} 
  
  % Слайд: актуальность
  \begin{frame}{Актуальность}
    \begin{itemize}
      \item{Число травм на производстве сокращается, но медленно;}
      \item{Падение чего-то на голову -- крупнейший источник смертельных исходов;}
      \begin{center}
        \includegraphics[scale=0.4]{stat.png}
      \end{center}
    \end{itemize}
  \end{frame}

  % Слайд: предложение(цели)
  \begin{frame}{Цель}
    \begin{itemize}
      \item{Разработать прототип системы определения средств защиты головы;}
      \item{Снизить риск получения травмы головы;}
    \end{itemize}
  \end{frame}

  % Слайд: архитектура CNN
  \begin{frame}{Архитектура CNN}
    \begin{center}
      \includegraphics[scale=0.4]{cnn-architecture.png}
    \end{center}
    \begin{block}{Вход --> Выход}
      Картинка --> Метка класса
    \end{block}
  \end{frame}

  % Слайд: пример обучающей выборки
  \begin{frame}{Пример размеченной картинки из датасета}
      Датасет \href{http://www.image-net.org/synset?wnid=n03492922}{Hard Hat} 
    \begin{center}
      \includegraphics[scale=0.14]{sample2.png}
    \end{center}
  \end{frame}

  % Слайд: схема
  \begin{frame}{Схема системы}
    \begin{center}
      \includegraphics[scale=0.42]{schema.png}
    \end{center}
  \end{frame}

  % Слайд: блок-схема
  \begin{frame}{Блок-схема работы системы}
    \begin{center}
      \includegraphics[scale=0.22]{flowchart.png}
    \end{center}
  \end{frame}

  \begin{frame}{Примеры распознавания}
    \begin{figure}[!ht]
      \begin{subfigure}{0.43\textwidth}
        \includegraphics[width=.8\linewidth]{result/2}
      \end{subfigure} 
      \begin{subfigure}{0.43\textwidth}
        \includegraphics[width=.8\linewidth]{result/4}
      \end{subfigure}    
    \end{figure}
    
    \begin{figure}[!ht]
      \begin{subfigure}{0.43\textwidth}
        \includegraphics[width=.8\linewidth]{result/5}
      \end{subfigure}
      \begin{subfigure}{0.43\textwidth}
        \includegraphics[width=.8\linewidth]{result/13}
      \end{subfigure}
    \end{figure}
    
    \begin{figure}[!ht]
      \begin{subfigure}{0.43\textwidth}
        \includegraphics[width=.8\linewidth]{result/9}
      \end{subfigure}
      \begin{subfigure}{0.43\textwidth}
        \includegraphics[width=.8\linewidth]{result/11}
      \end{subfigure}
    \end{figure}
  \end{frame}

  \begin{frame}{Экономическая часть}
    \framesubtitle{Выгода}
    Затраты на внедрение: 
    \begin{enumerate}
      \item {Открытое программное обеспечение;}
      \item {Затрат на оборудование нет;}
      \item $200_{\textup{часов}} \times 187_{\textup{рублей в час}} = 37400 \textup{ руб;}$
    \end{enumerate}
    Затраты при несчастном случае: 71000 руб.
  \end{frame}

  % Слайд: заключение
  \begin{frame}{Заключение}
    \begin{itemize}
      \item{Своевременное обнаружение несоблюдения правил охраны труда и промышленной безопасности;}
      \item{Окупаемость за пол года;}
    \end{itemize}
  \end{frame}
\end{document}